突發 政府就民陣以針對警方的口號舉行集會表示遺憾

721 又唔見你地咁快手

政府就集會發表聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就有團體今日（八月十八日）以針對警方的口號舉行集會，政府發言人表示遺憾。

發言人表示，香港向來是十分安全的城市， 二○一八年錄得的整體罪案數字是五萬四千二百二十五宗，較二○一七年減少一千七百九十二宗，下跌百分之三點二，數字是自一九七四年以來最低；以每十萬人口計算的罪案率為七百二十八宗，是自一九七○年以來的最低數字。

此外，警隊在二○一八年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示， 百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為二○○○年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比。

不幸地，在過去兩個多月來舉行的多個公眾遊行和集會後，激進和暴力示威者多次衝擊警方防線，肆意堵塞道路，破壞公眾設施和多處縱火，並以攻擊性武器襲擊警務人員，亦有擲磚和汽油彈，以致多間警署受到超過七十五次的攻擊和破壞。警方一直以容忍的態度處理這些違法事件，只在受到暴力襲擊時，才被迫以最低武力驅散示威者，恢復社會秩序。至今共有約一百八十名警務人員被暴力的示威人士襲擊受傷。

警務人員一直承受重大的工作壓力，往往長時間執勤，他們的家人亦受到不同程度的滋擾和欺凌，所住的宿舍更受到暴力攻擊，令居住在宿舍的婦孺飽受驚嚇和困擾。在這段困難時刻，各警務人員依然無畏無懼、盡忠職守、堅守崗位、維護法紀。

特區政府全力支持警方的嚴正執法，衷心感謝所有警務人員努力恢復社會秩序和安寧，並將目無法紀的暴力示威者繩之於法，保障市民的生命財產。

發言人表示，政府非常尊重巿民和平集會和表達自由的權利，並再次呼籲參與公眾集會和遊行的人士，以和平理性的方式表達意見，向暴力說不，讓香港盡快恢復秩序，回歸理性，重新出發。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間14時18分

即係今晚有咩事都係入民陣數

收皮啦

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!

唔撚滿意拎水炮車射囉屌你老母

拎2018年嘅數據來打J

我對政府表示遺憾

嫌唔夠多人？

比人綁手綁腳同膠袋焗死都冇可疑安全城市

今日有1萬支那人黎，所以一定出黎見下支那人面

新鮮出爐既警狗滿意度得30分咋喎
邊到黎84%人滿意呀
偽進仔

針對政府=OK
針對警察=出文表示遺憾
真係軍政府

Read.

咁快割席

人地嗌咩口號關你撚事咩

政府發言人代表邊個

犯罪率低係因為香港人自律
同埋你唔撚執法

welcome to 2019

唔執法咪低囉當我哋白痴？

Note with thanks
你最少搞掂721單野 先好同我洗白

尋日又唔講
特登呢個時候出文 除左煽動情緒我諗唔到其他理由

黑警仆街死啦

死黑警酷刑打市民必須追究到底啦

攞2018 不如拎198x啦 仲高

on 撚9, 甘錯既唔使付責？

關你撚事

警察永遠覺得自己係岩先係最黑人憎

係咪都入架啦
不過佢上星期d鬼曝光
有咩事大家心照

突發 屌鳩黑警關你政府撚事

拎成年前數據打飛機
夠薑試下整個新既 睇下個分數去到點

2018 嘅數據攞黎打飛機
夠薑而家再做多次呀

你嘅最低武力都咁L 樣，最高武力係咪可以征服世界？

警隊做得好就唔會比人針對啦，咁撚簡單都唔明 on99

2018年調查？今年2019年了

食撚屎啦黑警

想刺激埋依家坐係屋企班人出黎?

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

並再次呼籲參與公眾集會和遊行的人士

?? 今次有遊行咩

即場整返個民間聲明啦

TL;DR 完

說好的政治中立呢?

啪啪啪

篇嘢有少少熟口面，堆內容係唔係之前都用過

拎新嗰份民意調查再講

出解放軍啦，屌你

屌你...用2018民意調查

2020年公安服務滿意程度十分滿意為95%

我地一直向暴力說不

不過次次都係PoPo使用暴力先，所以先自衛

此外，警隊在二○一八年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示， 百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為二○○○年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比

雨傘魚蛋後會升？唔好笑大人把口啦
你個調查搵咩人做又有幾大可信性呀
毅進仔識條春調查咩？假撚到

屌狗洗你批準

痴撚線

林奠嫌未夠人呀
出嚟呀！

同藍絲撐黑警集會數目一樣 水份多到

有邊次唔係咁講

紀律部隊民調 警隊續包尾 滿意淨值急插 史上第二低

唔好自己做D假民調出黎柒啦

遊行前民調 警隊得分已跌至旺角騷亂後新低 港大民研：對警隊的最後預警

行將停止運作的港大民意研究計劃，今日發放的最後一次紀律部隊民望調查，顯示在最近兩次超大型遊行示威前，警隊多項民望指標已跌至近年新低。港大民研指這是對對警隊的最後預警，民研總監鍾庭耀希望政府和市民知道，香港警隊的廉潔和專業形象得來不易，要好好珍惜。

港大民研在六月初，即 6 月 9 日百萬人遊行、612 金鐘警民大衝突，以及 616 二百萬人上街反送中遊行之前，由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，成功訪問 1006 名香港居民對九個紀律部隊的評分。

調查顯示，九個紀律部隊的認知度全部都超過九成，顯示巿民對香港所有紀律部隊都頗為認識。消防處評分為 83.1分，繼續排名第一，政府飛行服務隊和醫療輔助隊排名第二及第三，海關、入境事務處及民眾安全服務隊就排名第四至第六，廉政公署、懲教署及警務處則排名第七至第九，各紀律部隊的整體排名變化，與上次調查比較不大。

至於評分，九個紀律部隊的評分全部都超過60分，排名首五位的紀律部隊評分都超過70分，但民眾安全服務隊的評分錄得顯著跌幅，而懲教署的評分則是自2012年中相關調查開展以來新低，只有66.2分。

而警務處的最新評分為 61.0 分，繼續是九個紀律部隊當中最低，其滿意淨值為正22個百分點。61.0 分是調查自 2012 年調查展開以來，第二低的評分，先後在2014 年 11 月及 2015 年 6 月出現，該段時期正值雨傘運動。而警隊評分最低的時期為 2016 年 5 月，評分只有 60.3 分，該時期為年初二旺角騷亂後的調查。

另外，駐港解放軍的民望評分僅為56.8分，同樣是自2012年中相關題目開展以來新低，滿意淨值為正35個百分點。

仆街政府捉黑社會又5見禁快手

自己做既民調當真

咁快割定先

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

721 charge 咗人未呀講咁撚多野

政府又轉移視線,遊行主要係五大訴求

政府割黑警 扮唔關政府事

出黎啦連軍

剩係擺黑警上枱
五大訴求呢？

rubbish

此外，警隊在二○一八年進行的服務滿意程度調查和公眾意見調查顯示， 百分之八十四的受訪者對警隊的整體服務表現感到「非常滿意」或「頗滿意」，為二○○○年推行警隊服務滿意程度調查以來最高的百分比。

19年呢on9

大家檢查下四圍有冇平頭look老解先啦

垃撚圾

說好的中立呢？

香港人對有呢個政府表示遺憾

即係睇死你班友今日無人出

又做岩左

蛇王警講罪案率
乜都唔落案 就快冇罪案tim

撐警死全家

我針對政府多 d 喎
唔好推個波俾警察

咩口號

全部都係 黑警 黑社會 大陸公安 國安 及大陸人來搞事, 無齒之極

黑警大曬，不知所謂！

721 811

係喎
唔拉人咪無人犯法

屌你老母死黑警

仲有30分
811之後睇下仲有幾分

屌 2018年滿意
2019做多次屌晒你地老母啦

低罪案率咪就係你班仆街黑警
係咪都叫人唔好落案
耍人走囉

有壓力就唔屌得呀 死popo

港共愈來愈似要犧牲警察喇

和平遊行咪唔聽囉

錯喇，仲針對埋港共同中共㗎